富臨唔CHECK人安心出行

純轉載,
咁做就啱啦,係捕都捕藍店啦ON撚鳩鳩

推

唔係夜市先硬性規定咩 ??

Call 狗

知道有人戒左FB, 驚你地睇唔到, 我截張圖先, 遲下UP埋片

推～

入埋去見到4人一檯,
今晚睇佢CHECK唔CHECK, 捕實佢地間間門口, 廢老自撚私, 一定一係唔入,一係鬧交

Check 富臨 稻香就岩喇
舊年富臨群組 稻香群組呢d累到唔少人中招。

邊有人執法，不要想太多

我宣布富臨正式加入黃圈
聽日就去幫襯

屌 靜啦
害死部長

無人執法㗎 黑警一收咗指示 二又收咗黑錢

唔係

難得唔check好地地，又走去篤灰 你依家好想用個app咩
跟住又問點解香港搞成咁
香港人真係抵撚死，一齊用安心出行啦

今日好似開始放寛返 4 人一枱

停業14 日!

咪就係

有位入藍店都唔入，你就真係戇鳩啦

的低級狗敢入去咩？入面隨時一個廢老都係咩咩同鄉會的高層，一隻手都捽撚死的狗啦

你早市既做法決定你可唔可以做夜市

棄藍投黃

即係間藍店反政府囉

爆驚

依d 應該播片焗佢地做野

太離譜

wow

可能原因：
1.政府唔敢管
2.買通咗相關部門
3.佢d客都係黑社會，唔敢check

嗰間藍店做得好啱喎，因為咁ge理由而反佢，你良心過意得去？

報食環話佢間鋪唔乾淨仲好啦，黃屍豬

呢次我就撐班fucking幫喇

咁又點

狗只會拉你

藍店點會有事

富臨帶頭違反黨安法了

手Joke

原來除左監控仲可以刺激藍店經濟
藍店係法外之地

堆黃店又話玩不合作
依家藍店帶頭玩不合作
成個業界咁玩 到時政府都無你符啦

唔用安心出行=黃

宣佈得未

根本唔會有舖頭想理 想個客走咩

部長好黃

哭見人出黎打柒你呀嘈嘈嘈

係咪好想登記資料
想藍店執笠有咁多方法
你係都要幫政府執法
防疫撚真係聰明到

你就真係on9啦 雙重標準 為反而反
唔撚用咪唔撚用 咁樣篤灰法 姐係搏政苦再加辣
最尾搞著又係我地啲平民百姓 為乜？

藍店喎
點解唔做足呀

好快一鑊熟，唔止藍店，黃店都係。

明知個安心出行係用來搞黃店，藍店老闆真係無擔心過

你咪最撚戇鳩囉 腦都唔撚用下

截張圖
CAP圖得唔得呀?

買外賣唔洗

反中亂港

班on9覺得黃店不合作就得
明明港共就唔在乎黃店
藍店為自己利益唔跟政策做
覺得踢爆佢哋又好似好型

其實
邊間冇用安心出行真係唔洗拎出黎宣傳
大家心照

佢地最鍾意就係講 點解香港變成咁
唔諗下自己都係幫兇

推，終於批鬥藍店

黃藍無錯係政見
但藍店都唔嘟嘅話
係安心出行上黎睇大家都係反抗緊政府
係呢個立場上大家都係對付同一敵人

最後我想講 你依家篤鳩人
其實你係支持緊安心出行可以打壓人
你今日用黎打壓人
聽日人地照樣用黎打壓我地

最後政府就成功打壓所有香港人

緊係得
更正: 我PRINT SCREEN 再CAP

不反了

淨飲茶，坐成日

遲下告埋黃店唔check比人入

我地唔CHECK藍店, 你估班藍屍就會唔理黃店有無跟?

你唔捉藍店
政府藍屍一樣捉黃店
最後藍黃店一齊捉
所以安心出痕根本無得輸

部長唔同想俾黑社會打咩
大佬嘟一嘟先啦

拉call果個

G持富臨不合作運動。

雖然立場唔同，但客觀感受喺係政府冇authority去強迫市民（無論藍黃）做嘢。

反而依家屌柒富臨，叫港共執行條法例，其實即係認同港共強推法例嘅合理性。咁樣唔係反抗，而係聯合主要敵人，打次要敵人。

富臨唔跟, 黑警都唔會拉佢地, 講真佢地犯法無成本又可以側側賻堂食+4人同檯
而家抓藍店, 係公平起見, 逼富臨跟足, 唔會黃店狂比東方、大公文匯果D捉, 而藍店就任入任出任堂食

你搞清楚個邏輯先啦

港共就最鍾意出一D戇鳩政策
等人民內鬥
明明應該係要反政策
然後D人就係港共個框架入邊捉人違反規矩
覺得咁樣就係反政策
你咁樣做明明就係幫緊個政策推行

其實晏晝6點前唔check兩人 夜晚check app四人咁得唔得

可惜都係唔會有人執法
但最重要唔好幫人check黃店

犯法喎

藍店唔計

但黃店check唔check都會比狗搞

一個字講哂: 啲員工邊有時間check你部電話

又幫政府執法
立場行先,不分事實既都係on9

安心鳩含本來就真藍黃店都唔應該存在既野
我去食個飯而家又唔係book檯點解要比你知名同電話

走去篤唔同立場既舖頭灰其實係等同認同暴政既「抗疫政策」

熱狗準備幫富臨含

你覺得你入撚到咩
人地全部都係同黨黎架醒下啦

明明黃藍綠一齊唔跟佢d rules 玩個game 就會變左玩家自己set rules 變私服一齊玩。

但係都要有人話我鍾意玩官服我唔跟rules 就得，見你唔跟官方rules 就同GM 舉報你。咁一開始就咪set 自己rules 想玩串個party 啦

你係咪智障
唔配合先係好事

條rule set唔set一樣攪鳩黃店架啦
你有辦法令藍店反政府咩？
佢反得政府已經唔係藍店啦

唯一可行，就係要整爛佢個app

starfuck都冇人理

篤佢出嚟做乜
啲狗一定雙重標準唔會捉
佢唔合作唔係應該要支持咩

推到佢中599g

屌靜啦
人地黃店藍店都好
唔check咪唔check
你搞大佢逼政府執法
到時唔洗分黃藍
全撚部都硬性規定要你scan個出殯app就煩啦

搞大佢

支持批鬥藍紅黑店

富臨獨立 唯一出路

人哋想黃店藍店一齊攬炒吖嘛。

黃店反而最撚合作。

藍店緊係搞鳩佢，謝丞相贈箭啦

check佢老母

你先戇鳩 藍絲藍店做乜都唔會執法嫁啦

已篤灰

sorry 藍手足

忍痛篤灰

政府點會搞鳩富臨
你唔爆出嚟 最後得黃比政府搞

唔check有咩問題

我就係唔想監控

你就開post佢唔check

On9 樓豬

安心督灰

你戇鳩，唔係唔合作。係打橫行無人管

唔係逼人一齊反
而係逼人陪你做順民
何其on9

Push.

關你撚事咩 淨啦柒頭
成撚日以為搞對家自己會無事
其實就比個理由政府玩落去
今日你幫手捉店舖唔做嘢
遲吓政府就捉撚哂所有
抵你班柒頭日日被人串篤灰狗

快告訴matt 哥

富臨喎
冇黃嘅去食
佢哋擺明嚴黃寬藍啦
你有冇用腦？？

硬性
強制
小心不知不覺用咗蝗語